CRO Coin，升穿0.2就衝上雲霄集氣區

當初係為左張卡由free Netflix，Spotify先買
估唔到升左咁多

其實係無人識

有人識，冇人講

你啱

此post 完

大家唔好係唔好討論了

等25號會唔會爆多嘢上去

睇個勢，有feel

25號有咩特別？
第二輪燒幣？

BTW, Netflix 嗰邊已經俾唔到錢
有冇C hing 已經解決咗呢個問題？

開始炒緊

用第二張卡俾完send張cap圖俾CS claim返cro

多謝巴打

姐係可以轉CRO 去DeFi wallet ？

正呀，SH左咁耐已經唔打賣

又水人入scam coin

hold半年先收得番

半年drop一半你賠

屌佢老母啦! 成日改條款

如果宣布無free Netflix, 即賣

shit coin
發行人做低自己隻coin價
而家先升番對上個水平咋

好似有故仔
講多少少

之前有八成係佢hold住
咁個價未任去玩囉